\documentclass{article}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\title{Introduction to \LaTeX{}}
\author{Author's Name}

\maketitle

\begin{abstract}
The abstract text goes here.
\end{abstract}

\section{Introduction}
Here is the text of your introduction.

\begin{equation}
    \label{simple_equation}
    \alpha = \sqrt{ \beta }
\end{equation}



Maxime ullam sed ut inventore ea. Voluptatum suscipit beatae sed dolorem. Dolore dolorem voluptatem corrupti voluptatem.

Recusandae iure deleniti animi. Totam deserunt deleniti quas at quibusdam eaque. Officiis rerum sunt sed eveniet sit fugit.

Neque animi iste autem. Iste eius pariatur dolores illo vero qui nemo. Voluptas perspiciatis et sapiente voluptas doloremque voluptatum. Cupiditate et adipisci quisquam ullam enim.

Fugit qui voluptas cupiditate ut quae. Recusandae nobis eveniet sit labore cupiditate laborum qui quia. Ratione sit accusamus cum vel. Corporis dolorem voluptatem inventore voluptatem ea molestiae omnis ratione. Sequi doloribus aut ex eaque nostrum.

Sapiente non harum ut. Expedita assumenda est ex quam alias ut. Non modi asperiores modi et et id. Ipsam cum quia qui ullam nulla quod.


\subsection{Subsection Heading Here}
Write your subsection text here.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=3.0in]{figure/cat.jpg}
    \caption{The cat: https://www.flickr.com/photos/fotografias\_anderson/8033141416}
    \label{simulationfigure}
\end{figure}

\section{Conclusion}
Write your conclusion here.

\end{document}
